香港人 起身啦！

暫時知道十半就會恢復二讀
快啲叫醒身邊朋友
係時候起身 再次團結起黎！
唔係企出黎一兩日就會成功，但絕對唔可以放棄！
一陣見！！